# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-08 09:47-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-30 18:52-0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "secondTenthsUpdated"
msgstr "second10 thsupdated"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "secondsUpdated"
msgstr "secondsUpdated"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "minutesUpdated"
msgstr "minutesUpdated"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "hoursUpdated"
msgstr "hoursUpdated"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "daysUpdated"
msgstr "daysUpdated"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "targetAchieved"
msgstr "targetAchieved"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "stopped"
msgstr "已停止"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "started"
msgstr "已开始"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "paused"
msgstr "暂停"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:4
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:4
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:4
msgid "js_sdk_force_status_on_load"
msgstr "js_sdk_force_status_on_load"

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:5
msgid "auth.logout"
msgstr "授权注销"

#: static/js/plugins/citepicture/plugin.min.js:16
#: static/js/plugins/citepicture/plugin.min.js:17
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citepicture/plugin.min.js:16
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citepicture/plugin.min.js:17
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: static/js/plugins/citesource/plugin.min.js:15
#: static/js/plugins/citesource/plugin.min.js:16
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citesource/plugin.min.js:15
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citesource/plugin.min.js:16
msgid "Cite"
msgstr "引用"

#: static/js/plugins/linkpage/plugin.min.js:1
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/linkpage/plugin.min.js:1
msgid "Search Everipedia"
msgstr "搜索Everipedia"

#: static/js/plugins/linkpage/plugin.min.js:17
#: static/js/plugins/linkpage/plugin.min.js:18
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/linkpage/plugin.min.js:17
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/linkpage/plugin.min.js:18
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: static/js/plugins/mention/plugin.min.js:374
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/mention/plugin.min.js:374
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:107
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:110
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:218
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:221
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:325
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:328
msgid "Cite as verified editor"
msgstr "引用为验证作者"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:3
#: static/js/plugins/savepage/plugin.min.js:6
#: static/js/plugins/savepage/plugin.min.js:7
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:335
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:3
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:202
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:4
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:4
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:11
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:11
msgid "Font Style"
msgstr "字体样式"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:11
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:11
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: static/js/scatterjs-plugin-eosjs2.min.js:15
msgid "entries"
msgstr ""

#: static/js/scatterjs-plugin-eosjs2.min.js:15
msgid "values"
msgstr ""

#: static/js/scatterjs-plugin-eosjs2.min.js:15
msgid "keys"
msgstr ""

#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:584
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:587
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:590
msgid "Add an additional description for this category"
msgstr "添加该类目的其他描述"

#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:584
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:587
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:590
msgid "Delete this tag"
msgstr "删除该标签"

#: static/tinymce_4.2.3/plugins/savepage/plugin.min.js:3
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/savepage/plugin.min.js:4
msgid "Save Draft"
msgstr ""

#: templates/enterlink/brainpowermgmt.html:142
msgid "Claim"
msgstr "领取"

#: templates/enterlink/brainpowermgmt.html:142
msgid "Not Ready"
msgstr "未就绪"

#: templates/enterlink/dropzone.html:157
msgid "Drag and drop your photo here or click to upload."
msgstr "请在此处拖放照片或单击 \"上传\"。"

#: templates/enterlink/dropzone.html:182
msgid "Please enter a description for the photo"
msgstr "请输入照片的描述"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addinfobox.html:96
msgid "Adding infobox item, please wait..."
msgstr "添加信息框项, 请稍候..。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:64
msgid "Adding, please wait..."
msgstr "添加中, 请稍候..。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:71
msgid ""
"You have been posting a lot of links today. Wait a bit for the community to "
"respond to your content. New editors are limited to posting only 250 "
"submissions a day."
msgstr ""
"您今天发布了很多链接。稍微等待一下社区对您的内容做出响应。新作者每天仅限每天"
"发布250篇文章。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:75
msgid ""
"This link is already on this page, you can still edit the link summary to "
"improve the information on EP!"
msgstr "这个链接已经在这个页面上, 你仍然可以编辑链接摘要来丰富EP上信息!"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:79
msgid ""
"Links to Wikipedia pages are not allowed, for technical reasons. Please try "
"again."
msgstr "由于技术上的原因, 无法链接到维基百科页面。请重试。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:83
msgid "No URL provided, please try again"
msgstr "没有提供 URL, 请重试"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:87
msgid "Please provide a description for the link or file."
msgstr "请提供链接或文件的描述。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:91
msgid "Please provide a more scholarly description."
msgstr "请提供更学术性的描述。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:109
msgid "File uploaded successfully."
msgstr "文件上传成功"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:141
#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:24
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:148
#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:25
msgid "Add Link"
msgstr "添加链接"

#: templates/enterlink/headers/scatter-header.html:143
msgid "Claim Rewards"
msgstr "领取奖励"

#: templates/enterlink/index.html:231
msgid "Loading more activity, please wait..."
msgstr "加载更多活动, 请稍候..。"

#: templates/enterlink/index.html:255
msgid "Create page"
msgstr "创建页面"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:20
msgid ""
"Please stake some IQ into Brainpower before continuing. Click OK to open the "
"Brainpower management screen in a new tab. NOTE: Please make sure popups are "
"enabled for this site, as you may receive a warning."
msgstr ""
"在继续之前, 请抵押一些IQ获取Brainpower。单击 \"确定\", 在新选项卡中打开 "
"\"Brainpower管理\" 屏幕. 注意: 请确保此网站启用了弹出窗口, 因为您可能会收到警"
"告。"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:21
msgid ""
"Note that you will not be able to propose edits without Brainpower. Your "
"work will be lost!"
msgstr "请注意, 如果没有Brainpower, 您将无法提交编辑。您的工作将会丢失!"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:22
msgid "Error: proposal not found. Please try submitting again."
msgstr "错误: 找不到提案。请尝试再次提交。"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:23
msgid "Article proposal submission failed!"
msgstr "文章提案提交失败!"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:26
msgid "Add New Infobox"
msgstr "添加新信息框项"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:27
msgid "Completing transaction..."
msgstr "正在完成事务..。"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:103
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:4
msgid "Are you sure you want to exit the page? Unsaved changes will be lost."
msgstr "是否确定要退出该页？未保存的更改将丢失。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:51
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:52
msgid ""
"Everipedia is just like Wikipedia but much simpler to edit and contribute. "
"Each page is composed of an infobox area for short concise facts, a main "
"article written in a neutral 3rd person tense, a media gallery of pictures, "
"videos, audio etc about the topic, a list of references to webpages and "
"files that are used as citations in the article and infobox."
msgstr ""
"Everipedia 就像维基百科那样, 但编辑和贡献内容则更加容易。每个页面都由以下几个"
"部分组成：一个描述简短事实的信息框区域, 一篇以中性第三人称写的主要文章,  一个"
"由图片、视频、音频等等跟主题相 关媒体组成的媒体库, 一组作为对信息框和文章的引"
"用的网页和文件参考列表,。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:59
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:60
msgid "Enter the page title here"
msgstr "在此处输入页面标题。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:73
msgid "Main photo"
msgstr "主照片"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:74
msgid "Here you can add the main photo for the article."
msgstr "在这里, 你可以为文章添加主图。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:87
msgid "Infobox"
msgstr "信息框"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:88
msgid ""
"The infobox is designed for concise, quick facts. Suggested items appear in "
"the dropdown depending on the selected topic, but any type of infobox can be "
"added."
msgstr ""
"信息框是为了描述简明、快速的事实而设计的。根据所选主题, 建议项显示在下拉列表"
"中, 但任何类型的信息框都可以添加。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:101
msgid "Add Links, Files, Etc."
msgstr "添加链接、文件等。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:102
msgid ""
"As you add links and files, they will show up in the Reference Links "
"section. You can edit or remove them as well."
msgstr ""
"在添加链接和文件时, 它们将显示在 \"参考链接\" 区域。你也可以编辑或删除它们。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:115
msgid "Reference links"
msgstr "参考链接"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:116
msgid ""
"Make sure to cite your sources when adding information to the page by adding "
"links and files here so you can show where the information is coming from."
msgstr ""
"在向页面添加信息时, 请务必引用您的信息来源, 为此请在此处添加链接和文件, 这样"
"你就能展示信息来自何处。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:129
msgid "Media Gallery"
msgstr "媒体库"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:130
msgid "Added pictures will show up here."
msgstr "添加的图片将显示在这里。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:144
msgid "Add media to article text"
msgstr "将媒体添加到文章文本中"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:145
msgid "To add an image or video to the article text, click the 'Media' button."
msgstr "要向文章文本中添加图像或视频, 请单击 \"媒体\" 按钮。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:158
msgid "Cite links, files, etc"
msgstr "引用链接、文件等"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:159
msgid ""
"After you have already added a link, file, or picture to the page, you can "
"cite it by clicking the 'Cite' button. You can also press the '^' or '*' "
"keys when typing and a dropdown should appear."
msgstr ""
"在您已经将链接、文件或图片添加到页面之后, 您可以通过单击 \"引用\" 按钮来引用"
"它。您还可以在键入时按 \"^\" 或 \"*\" 键, 会出现一个下拉框。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:172
msgid "Link to other Everipedia pages"
msgstr "链接到其他 Everipedia 页面"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:173
msgid ""
"To link to another Everipedia page click the 'Link Page' button. You can "
"also press the '@' or key when typing and a dropdown should appear. Try to "
"link to as many pages as necessary to make each page as rich and informative "
"as possible."
msgstr ""
"若要链接到其他 Everipedia 页, 请单击 \"链接页\" 按钮。您还可以在键入时按 \"@"
"\" 键, 会出现一个下拉框。尝试链接到尽可能多的页面, 以使每个页面内容和信息尽可"
"能的丰富。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:186
msgid "Main article body"
msgstr "主要文章的正文"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:187
msgid ""
"Write in an objective manner in third person tense, do not include any "
"marketing speak (exclusive offers, unverifiable claims etc). This is an "
"encyclopedia, not a social media page."
msgstr ""
"以第三人称客观的方式写, 不要加入任何营销内容 (独家报价, 无法证实的消息等)。这"
"是一部百科全书, 而不是社交媒体页面。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:203
msgid "When you are finished, click here to save your changes."
msgstr "完成后, 单击此处保存更改。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:218
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:220
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:159
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:107
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:111
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:218
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:222
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:325
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:329
msgid "Cite my own knowledge / experience as a verified editor"
msgstr "作为一名认证作者引用我自己的知识/经验"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:52
msgid "Searching..."
msgstr "正在搜索..."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:93
msgid "Editor profile"
msgstr "作者简介"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:95
msgid ""
"The editor profile page shows the pages the user has edited, references "
"they’ve added to a page, and comments they’ve made."
msgstr ""
"\"作者个人信息页面\" 显示该用户已编辑的页面、已添加到页面中的引用以及它们所做"
"的评论。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:105
msgid "Profile photo"
msgstr "头像照片"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:106
msgid "Click here to upload a picture for your editor profile."
msgstr "单击此处为你的作者简介上传一幅图片。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:112
msgid "Enter your profile info"
msgstr "输入您的个人资料信息"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:113
msgid "(Optional) Enter your name, email, nationality, language, etc."
msgstr "选输入您的姓名、电子邮件、国籍、语言等。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:119
msgid "Link your Everipedia page"
msgstr "链接您的 Everipedia 页面"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:120
msgid ""
"If you already created an Everipedia article about yourself, you can link to "
"it here."
msgstr ""
"如果您已经创建了一篇关于您自己的 Everipedia 文章, 您可以在这里链接到它。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:126
msgid "(Optional) Add your cryptocurrency wallet addresses"
msgstr "（选择）添加您的 加密货币钱包地址"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:127
msgid ""
"If you have any cryptocurrencies, add the wallet addresses here. People may "
"donate to you if they like your work! If you do not have a wallet, you can "
"get one here: <img class='userview-crypto-logo-helper' src='https://epcdn-vz."
"azureedge.net/static/images/bitcoin-icon.svg'/><a class='helper-crypto-"
"anchor' rel='nofollow' target='_blank' href='https://www.coinbase."
"com/'>Bitcoin</a>, <img class='userview-crypto-logo-helper' style='margin-"
"right: 0px;' src='https://epcdn-vz.azureedge.net/static/images/ethereum-icon."
"png'/><a class='helper-crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' "
"href='https://www.coinbase.com/'>Ethereum</a>, <img class='userview-crypto-"
"logo-helper' src='https://epcdn-vz.azureedge.net/static/images/dogecoin-logo."
"png'/><a class='helper-crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' "
"href='https://my.dogechain.info/#/overview'>Dogecoin</a> "
msgstr ""
"如果您有任何种类的加密货币, 请在此处添加钱包地址。如果人们喜欢您的工作, 他们"
"可能会给您捐赠!如果您没有钱包, 您可以在这里得到一个: <img class='userview-"
"crypto-logo-helper' src='https://epcdn-vz.azureedge.net/static/images/"
"bitcoin-icon.svg'/> <a class='helper-crypto-anchor' rel='nofollow' "
"target='_blank' href='https://www.coinbase.com/'>比特币 </a>, <img "
"class='userview-crypto-logo-helper' style='margin-right: 0px;' src='https://"
"epcdn-vz.azureedge.net/static/images/ethereum-icon.png'/> <a class='helper-"
"crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' href='https://www.coinbase."
"com/'>以太坊 </a>, <img class='userview-crypto-logo-helper' src='https://"
"epcdn-vz.azureedge.net/static/images/dogecoin-logo.png'/> <a class='helper-"
"crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' href='https://my.dogechain."
"info/#/overview'>Dogecoin </a>"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:133
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:134
msgid "When you are done, click here to save your changes."
msgstr "完成后, 单击此处保存更改。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:140
msgid "Create Page"
msgstr "创建页面"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:141
msgid "You can also create a new wiki article by clicking here."
msgstr "您也可以通过单击此处创建新的 wiki 文章。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:157
msgid "Pre"
msgstr "预"
